三文魚控請入!

本人女友是控，故此也成為控，想請問大家食咁多三文魚，有冇真係驚有蟲或者有冇人真係出過事？

最近開咗呢間嘢，睇啲片好似ok

有冇魚控報到

你條女同你鐘意食三文魚點解要屈我地食咁多三文魚

控乜尻

專家撚上身同各三文魚控探討探討

控你老母

控你老母咩控

你可唔可以答咗我問題先

控你老母
控埋你女友

咪話三文魚控請入！

咪臭係

中學雞偷老豆件大褸黎着？
好撚難睇，又唔識襯衫，寧願你着t-shirt 老牛仲順眼
亂用魚眼鏡，好地地一個vlog搞到好似偷拍咁，你估你係新聞刺針？
收左人錢黎倒米，我本身諗住去填肚依家都不了

先唔講個控字有幾on9

控就一定食得多
蘿莉控係咪個個都百人斬?

另外收音差唔緊要
Bgm仲大過人聲

控你老母咩

咁岩有睇到佢地

理性討論

理你老母呀
係你擺條link上黎宣傳在先
咁我咪講條片有咩問題lor
你夠膽死話返人唔理性都有
三個揀一個都可以揀仲你做宣傳真係要喊三聲

理你老母呀
係你擺條link上黎宣傳在先
咁我咪講條片有咩問題lor
你夠膽死話返人唔理性都有
三個揀一個都可以揀中你做宣傳真係要喊三聲

垃圾

收皮啦打手 你再賣廣告 我轉頭就打去食環話你間閪鋪有老鼠 等佢地幫你check 下有沒蟲

佢唔係打手
直頭係本人 留意標點符號